{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017647?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 아이힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数から追加された人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションでペットが許可されない場合、入室を拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止し、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻し要請が可能です。 客室料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 バーベキューの利用料金は炭とグリル込みで1回20,000ウォンであり、一軒家の客室では1回30,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は15時から22時までで、客室前でご利用いただけます。 現金決済時には薪が無料で提供されます。 肩ロースバーベキューセットは27,000ウォンで、肩ロース250g、スープ、ご飯、ハム、おかずなどが含まれています。 2名様でバーベキューセットをご利用の場合、追加料金が発生します。 朝食は7,000ウォンです。 ペンションにはグランピングプールビラとプールがあります。 プールは深さ1.2mの自律服装として利用でき、ポンプも備えています。 ペットと一緒の場合、ペットビラで7kg未満の小型犬を収容できます。 2匹の子犬は無料で収容され、追加1匹当たり10,000ウォンの費用が発生します。 愛犬との関係が良くない犬はペンションに入場できず、犬の過ちによる事件や事故はペンションが責任を負いません。 フットサル場は15時から20時まで利用でき、ネットとボールが提供されます。 ペンションには駐車場があり、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加された人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペンションでペットが許可されているか確認してください。許可されていない場合、入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火による魚や肉の焼き方は認められていませんし、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喧娯楽や飲酒などの行為はできますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、喧騒などの行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて払い戻しの要請が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は炭とグリル込みで1回20,000ウォンです。一軒家の客室では1回30,000ウォンです。利用時間は15時から22時までで、客室前でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはグランピングプールビラとプールがあります。プールは深さ1.2mで、自律服装として利用できます。ポンプも備えています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、どのような規定がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペットビラで7kg未満の小型犬を収容できます。2匹の子犬は無料で収容され、追加1匹当たり10,000ウォンの費用が発生します。ただし、愛犬との関係が悪い犬はペンションに入場できず、犬の過ちによる事件や事故はペンションが責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "フットサル場は15時から20時まで利用できます。ネットとボールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があり、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 767,
        "QA": 771
    }
}